{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111318",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평(청평) 이틀"
    },
    "text": "2021年3月にリニューアルを行った宿です。 今回のリニューアルによりエレベーターが設置され、客室のベッドマットレスも交換されました。 ゲストがゲームを楽しめるように、バトルグラウンドPCや32インチのゲーム用モニター、椅子、キーボード、マウスなどが提供されます。 宿泊施設はセスコ定期防疫業者と契約して清潔を維持しており、大型駐車場が完備されています。 それぞれの客室には個別暖房設備があり、電気カーペットも設置されています。 週末には貸室料金なしで連泊できるサービスも提供されます。 宿泊施設は大成里駅から徒歩5分の距離に位置し、目の前には大成遊園地(キャンプ場)があり、夏はキャンプ、冬は氷釣りを楽しむことができます。 また、自転車道と渓谷が近くて景色が幻想的です。 宿泊施設は計30室の客室を保有しており、京春線大成里駅が近くにあるのでアクセスが便利です。 韓国語を含むいくつかの言語で案内サポートが可能で、現場で現金決済すると10%の割引が受けられます。 宿泊施設ではお客様の快適さのために、3人以上の居酒屋は絶対に禁止しています。 準特室をご利用の場合は、退室前まで身分証明書を保管しなければなりません。 PC機器とプログラムはバトルグラウンドとリーグオブレジェンドを常にアップデートし、他のゲームは事前に連絡すればアップデートしておくことができます。 訪問者のレビューによると、社長がとても親切で、宿の周辺にはスーパーやコンビニが近くにあって便利です。 客室は清潔で、冷暖房システムもよく作動します。 駐車場の広くて食堂とコンビニが周辺に多くて便利です。 値段もリーズナブルですし、ウェイクボードに乗る方にもおすすめの宿です。 再利用する意思があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "2021年3月にリニューアルが行われました。"
        },
        {
            "question": "宿のリニューアルによって何が改善されましたか？",
            "answer": "エレベーターが設置され、客室のベッドマットレスが交換されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備やサービスを提供していますか？",
            "answer": "バトルグラウンドPCやゲーム用モニター、椅子、キーボード、マウスなどのゲーム機器が提供され、セスコ定期防疫業者と契約して清潔を維持しています。また、大型駐車場や個別暖房設備、週末の連泊サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには大成遊園地(キャンプ場)や自転車道、渓谷があります。夏はキャンプや冬は氷釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設は大成里駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含むいくつかの言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "現金で支払いをすると割引が受けられると聞きましたが、具体的には何%の割引ですか？",
            "answer": "現金で支払いをすると10%の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはスーパーやコンビニが近くにあり、食堂も多いので便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は清潔ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室は清潔であり、冷暖房システムもよく作動します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は大成里駅から徒歩圏内ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は大成里駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はウェイクボードに乗る方におすすめですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はウェイクボードに乗る方にもおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を再利用したいと思われるお客様もいらっしゃるとのことですが、何がお客様に好評だったのでしょうか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、社長がとても親切であり、宿泊施設の周辺には便利なスーパーやコンビニがあります。また、客室は清潔で冷暖房システムもよく作動すると評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 618
    }
}